大紀元新聞引發既血腥麻木問題

大紀元時報其實由倒董開始已經有
都好多人知係法輪功背後金主之一
你見佢派多年報紙反共， 指控江派活摘器官就知佢好撚有錢

但問題又唔太知佢d錢喺邊度黎

今次想講既同之前一班風向撚一樣， 就係血腥麻木問題
大家好清楚去估計共產黨喺支那所做既種種政治迫害同血腥事件
而中國最近仲誇口話自己係器官移植強國

問題黎喇， 即係經基本分析， 就知而家器官販賣情況仍然存在
但點解吹極都無人關心？
甚至西班牙政府通輯江澤民都who fucking care?

我留意到個原因就係過份將主觀願望
加咗落佢既新聞度
攪到原本好爆既新聞， 因為果堆主觀分析， 分薄咗整篇新聞既敏感度
最近都係架， 大紀元/新唐人其實下下示威現場都有佢直播
youtube大堆名人分析
都證明其實佢地佢地有一定公信力
但問題就係收埋果d爆料， 爆得多到over咗
呢期乜野ai分析
前排武警混畜龍
再之前又北戴河會議習近平十分不高興等

今日睇翻， 其實全部真實存在

但點解到而家好似佢講就無人信， 但證明到係真果陣又好似無反應呢？

其實就係風向撚太早既死亡預告

一個簡單例子
如果你今日突然間知道， 你會比人處死
你會好驚， 會反抗， 會諗盡所有方法逃避死亡

但如果你知道， 你會一年之後被處死， 而死前仲知道哂點審判， 點禁錮你， 你死前仲可以做乜
你好可能就會安排身後事。 而唔去逃避

問題係， 如果你逃避， 係可能逃避到

我唔識解釋呢個現象， 但呢個i kill you later正正影響香港人既心態

而大紀元放新聞唔係錯， 但點樣逃出呢個i kill you later心態， 就係一個問題。

香港人總係善忘嘅
另一個問題就係太多核彈炸到大家開始麻木

其實咪同奧姆真理教
一樣
d錢咪徒弟捐獻...
其實話唔係邪教邊個信？
差在個教主話自己再世耶穌 非人化 同自己話自己係神冇分別
差在未賣鳩毛 教主口水 同教主性交服務 攞捐助費

信念捐獻不過都係一個強力既吸金方法
正如耶穌後期聖徒教會一樣
唔似香港果堆NGO但又係極有錢

但大紀元支出比後期聖徒多好多